睇下連登有冇愛心

10幾左右
跌咗張八達通係86m小巴上
希望見到個post攞返俾我
有中學個陣既相 好有紀念價值

連登有愛嗎

無